[無圖]甚麼是鯨魚學生?!

要敗壞學校既名聲 除左教職員, 都要有學生既輔助先成事

Ref:

人地畀捉錢，溝通完最後都有拎到貨
不過唔覆機係冇得駁既，未至於要放上黎公審

old news?

睇完Facebook d comments
依個世界真係好多無腦on9

我都覺樓豬無腦 但點解要俾位人入自己? 入埋其他系學生